又一城唔洗做生意

放咁撚多曱甴入去

警察放便衣挑釁人，唔夠打又可以直接跳過商場叫人入黎，做壞哂先例

曱甴sor